其實有冇人會特登加入撐逃犯條例團隊裡面搞事？

城堡在內部破壞？

話冇都冇人信啦

我覺得抗爭者冇咁醒，而且抗爭一方都唔係好夠人